［安心偷食]小氣林作 記張堅庭仇

之前科大emba單野，張堅庭屌林作，今日林作終於揾到位入張堅庭

林作收皮
林作屌得冇錯

推

推得過

一推再推

最記得張堅庭笑鳩佢做律師又唔成功走去做補習又失敗,自稱係娛樂圈最高學歷嘅人但係呢個圈根本冇人捧佢,連參與嘅節目都唔多個

仲要連選個區議會都輸埋,林作真係唯有拎牛津嚟打飛機

林作算係娛樂圈咩?

0負皮

自娛圈

好耐無上水喇喎， 你最近好不好呀林作

成隻小強咁 不知幾生猛

呢個故事教訓我地讀咁多書係冇撚用嘅

還可以

林作偷偷留下負皮

屌，你啲番書仔都係屋企環境好
唔好成日講到自己高人一等先得架
你最叻都係同過港姐一齊過

林作嬲豬搵仇報

蕭生同其他網台主持都有評WO
選擇性失明?
條友咩居心

仲唔係方丈現形記？

同陳嘉茵同公司 不過真係零工作 靠痴刷存在感